［未炒過散］因為場運動無左份工，有冇人可以幫幫手

前排太多事發生返唔到工
儲蓄已經就快用晒
最近定返已經搵緊新工
但係想搵啲可以即日出糧既炒散
之前未搵到炒散 有冇人可以介紹下係邊啲途道容易搵到啲真既炒散招聘 唔該大家

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

幫幫手呀唔該

casualdb app

一日500up

913 各大公園/獅子山

914 天水圍/中學生/機場

915 民陣遊行/英領

文宣要人

好 依家dl黎睇下 thanks

有問題即管問

你本身做開邊行?

F&b

轉行保安